今日港鐵有查飛狗

今日港鐵有查飛狗，小心！

多謝兄台！

冇......怕你做柒頭畀人捉